幾時先搵到人肯包養me..

人生好苦 求pm

咪嘈啦

又搵到傻仔埋單

所以咪搞到連登質素低囉

落雨就黎料

pmed

臭雞

咁老，不了

費事俾人話

返啦屌你老母

我愛落雨

我係到都講無用 個個鍵盤戰士
唔係絲打就係雞 對我好唔公平
你地班毒撚淨係識講臭雞呀臭雞呀 雞呀雞 ！
不如話你雞都無聞過 淨係可以去叫雞聞臭雞
不過可能你地叫雞都無錢

矮仔不了

三百蚊個月,deal?

張三豐雖然戮盡天下英傑，但郭靖比他大了四十歲年紀，也即多了四十年的功力，又屢得奇遇，二人若是單打獨鬥，非到千招之外，難分勝敗。只見郭靖在降龍掌之中雜以全真教天罡北斗陣的陣法，鬥到分際，身影穿插來去，一個人竟似化身七人一般。然後每七個郭靖又各自化身七人，每七個郭靖一組，布成七個天罡北斗陣。七個北斗陣又布成一個大北斗陣，自天樞以至搖光，七七四十九人，聲勢非同小可。

張三豐暗暗心驚，只得雙掌加勁，連鬍子也接了對方一小半的攻勢。瞬息間數十招過去，張三豐暗想：我近百歲的人，與這傻子拆到百餘招仍勝他不得，這八十年的人是殺到那裡去了？

但覺郭靖發來的拳掌之力中陽剛之氣漸盛，拳力籠罩之下，實是威不可當，心念一動，猛地裡大喝一聲：「北斗大陣何足道哉？你雙手齊使，接下我的『真武七截陣』！」

郭靖聽他叫出自己所使陣法的名稱，已然一征，想到自己不知不覺中使上了中神通的武功，不免有以大欺小之嫌，正自慚愧。又聽他說要用甚麼「真武七截陣」，這名目今日卻是第一次聽到，喃喃的道：「沒聽見過，沒聽見過！」張三豐道：「這是我自創的陣法，你自然沒聽過。」

原來張三豐自武當山紫霄宮大成後，不久攜劍在江湖練功，數年之後，除了少數幾個門派外，已無高手可殺，漸漸的衣衫邋遢，了無生趣。 他一日見到真武神像龜蛇二將，想起長江和漢水之會的蛇山、龜山，從蛇山蜿蜒之勢、龜山莊穩之形中間，創了一套精妙無方的武功出來，名之為“真武七截陣”。這陣法若二人合力，師兄弟相輔相成，攻守兼備，威力便即大增。若是三人同使，則比兩人同使的威力又強一倍。到得七人齊施，猶如六十四位當世一流高手同時出手。張三豐在鑽研「真武七截陣」的時候苦思冥想，總覺只是這「真武七截陣」不能由一人施展，總不免遺憾，後來想到可一人化身七人，才破解了這個難題。然張三豐武功已近無敵，直至此時，方遇到郭靖這等真正的強敵。

這麼一來，張三豐尤如搖身一變成了六十四人，強弱之勢頓時逆轉。郭靖暗暗心驚，但想到自己一敗，再也無人制得住張三豐，屆時江湖也不知有多少人生靈塗炭，一念及此，暗叫：「到這地步，我還隱藏甚麼？」仰天一聲清嘯，斜行而前，使出左右互搏之術，同時分攻左右。左掌一掌「見龍在田」，右手一招「妙手空空」。北斗大陣頓時一分為二，一陰一陽，一正一奇，相生相剋，互為犄角，成了九十八人的陰陽雙陣，片刻間便將戰局拉平。只是郭靖心中暗自慚愧：「這是合神通、頑童、北丐三人之力，合拚紫宵魔頭一人了。」

=============================================================================
只見場中六十四名張老道與九十八名郭靖們轉鬥更快，化作一圈灰影。張無忌心道：「倘若這幾千拳都是向我身上招呼，只怕我一拳也擋不掉。」眼見師父仍然不轉攻勢，不由得暗暗擔憂：「這傻漢子的武功當真了得，太師父可別一個疏神，敗在他的掌下。」

空智神僧等更是暗暗心驚：「郭大俠一掌均有十三道後勁，九十八人就有一千兩百餘道掌力，我少林派千葉手便是全打實了，尚有近三百道掌力未接，那便如何是好?只得以雙圈手不分全接了......」

此時兩人拳腳相交之聲越來越快，焦雷陣陣，盡響個不停，上一聲和下一聲連成一片轟聲，悠悠不絕。江湖眾人邊看邊退，只聽得人人變色，五行旗、丐幫、明教和六大派弟子群人紛紛跌倒，只得十餘名高手、張無忌等人能勉強直立。林地中遍地都是人群嚇出來的屎尿。眾高手心頭說不出的惶恐驚懼，只盼兩人的打鬥趕快止歇。

張無忌喚道：「兩位停手啦！」但他的喊聲全被轟聲掩沒，連自己也聽不到半點，只覺魂飛魄散，似乎全身的骨骼都要被打鬥聲震鬆......

一個人竟似化身七人一般。然後每七個郭靖又各自化身七人，每七個郭靖一組，布成七個天罡北斗陣。七個北斗陣又布成一個大北斗陣，自天樞以至搖光，七七四十九人

肥婆，不了

大波=肥婆

一秒

食自己啦

有c未

食腸

有e

皺晒皮